話冇feel要分手既賤女人全撚部都係仆街早死早著！

付出咗幾撚多心機落你度 你到頭來俾啲咩結果我呀?!
自問一心一意安守本份你有錯我都寬容你 點撚解你要咁對我?
屌撚鳩晒你班仆街賤女人死臭閪, 你地唔撚配有人對你地好！祝你條賤閪以後都俾仔玩！

我有比你吊嫁！！！

都係講真話姐
話咩你好好 係我唔夠好先on9

不嬲代出得多唔代表會有回報架啦，
你付出應該係因為你真心想為對方好，
而唔係自我感覺良好，話自己點樣偉大
如果你對佢好，佢就唔可以無feel，
仲要分咗比你咁咒法，你都幾撚小器

我明你講既道理
我認我都係好撚小器，因為佢口中所講既無feel係要搵新鮮感搵刺激

係咪未玩夠既女仔先鍾意新鮮感
巴打同佢一齊左幾耐？幾歲？

真話又唔啱聽